光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

五大訴求，缺一不可

好仔唔當差

香港獨立 唯一出路

721 831 101

殺光支那人！！！！

黑狗死全家 全部有cancer無得醫 中武漢病毒死清光

光復香港，驅逐共黨

612 721 831 101 1111 新屋嶺強姦 槍殺學生

沒有暴徒，只有暴政

👤